建制你老母派

十個post十個post都仲係用建制派，
唔該大家齊心改口

非民主派
反民主派
親共派
親中派
少數派
Pro-Beijing camp
Pro-China camp

大把名可以用，做得連登仔又唔會唔明，
點解仲用有誤導成份嘅名？

因為連登唔係得連登仔睇?
btw 叫反民主派?

合理 一邊係民主派
咁對家乜尻都反人
叫反民主派合理